突然間有d覺得中學老師好過小學老師好多

一直都係咁覺得

以為讀中學唔會覺

前

讀過兩間都仆街嚟

我間小學啲老師好似食咗火藥咁
教書教到好似恐嚇學生咁，講嘢難聽侮辱字眼都已經濕濕碎
記得有兩個數學老師都好火爆
一個好似試過用手托住同學個下巴然後推埋牆嚟鬧
另一個成鳩日用本教科書一嘢啪落同學張臺度嚟鬧人
有次仲因為咁整損女同學隻手最後家長投訴

緊張你啫

你指中學讀過兩間？

小學老師印象真係好差 無限圍護當時個女學霸 仲要隔離班 鍾意比說話班上成績一般嘅學生聽 屈鳩人鍾意邊個 最後女學霸讀shitty Law 一部分一般學生入三大

其實小學老師痴線係有原因

你對班痴線唔聽講細路 1.2年就叫有熱誠

一覺唔好彩幾年都係痴線細路個下就會變左質

其實6-12歲真係有能力發癲 但又係唔知點解會發癲既年齡黎

加上好多家庭父母都唔多唔少有d精神問題

話就話老師 實質多數係班教院撚

所以小學老師差就係因為咁

對付小學生可以靠惡，而且惡慣就佢都以為自己乜都啱哂。中學老師見嘅學生同情況都多好多 唔敢乜都自以為是

教院撚

記得小學有個數學老師，心裏面對每個學生都有把呎
每次測驗考試派卷，達唔到佢把呎就要企係黑板前罰企成堂
講緊連考90分個啲但達唔把呎95分都要罰

頂薪七萬幾 笑

大部分小學老師都係教院出來
可以好得去邊
中學老師至少都叫有個學位，讀多啲書

我試過被啲Miss用手托住下巴Chok下chok下咁罵

真係記成世

中學阿Sir Miss正常好多可能思想比較接近
學生開始大，阿Sir Miss當份工咁打

大佬上一班細路癲還癲
關下一班細路咩事

同埋罵咪罵
郁手做乜鳩

中學生會知柒
小學果班唔當你係人

因材施教極端版

比過小學班主任扯耳仔同我屋企人講我係咪聾咗 乜都聽唔入耳 仲叫我去睇醫生
又試過只係上堂出傾下計已經要罰坐出班房一個月

中學老師好人好多 亦師亦友 grad咗都仲會幫我

而家小學老師學位化wor

D小學老師講說話好難聽，恰人細路

上得連登,讀小學果陣應該都未學位化

成班師範出身

推

再推

中學生懂事識反抗，個老師都要客氣啲
間唔中都聽到中學生打老師
好少話小學生打老師

所以要買定保險

係 印象好深
小學教畜淨係識恰細路
小學嗰陣時成日畀班撚屌大聲公level鬧
講嘢難聽到痴線 句句有骨
罰抄罰企日日有

中學嗰啲好好多
雖然都有唔少鳩流流

中學成績好過小學好多所以有咁覺得

不過我嗰chem老師簡直係仆街嚟，次次派卷都跟成績派，眼中只有嗰幾個同佢去比賽嗰幾條友，鬼唔望其他人drop晒佢嗰科唔好拖累佢最鍾意嘅學生

試過小學嗰時無啦啦俾個數學老師叫咗出去做掌上壓
個仆街數學老師仲試過掉粉筆 用嗰啲一米長直尺打鳩人

中學啲老師靚女啲
又扑過
係好啲

樓主你小學係咪係將軍澳？

你問我？我唔係樓主
我小學唔喺將軍澳，喺觀塘區的
睇嚟好多人小學老師都好pk

Pk到迫我食哂垃圾飯商個啲垃圾狗飯，唔食哂既話罰留堂，次次都食到喊

試過唔想食, 偷偷地倒落張紙巾度包住, 之後再dum

冇圖冇真相

小圈子好重

小學有體罰，中學最多都係罰企、留堂、大過小過缺點

咩年代

好多D小學教師十足精神病人

99年讀小學，D老一輩老師仲有體罰個套，比老師打唔少

小學見到個老師為左一份欠交嘅功課，倒哂個同學書包d野落地

小小事就要同學打電話脾家長，要求家長火速嚟學校

唔清楚件事就冤枉人，有個女仔係我面前跌親，就屈我推9佢 （個時小二）重蚊住我校服條蝴蝶結落教員室

江錦燕，我屌你老母，記你一世呀

小息同同學上左一層睇麻鷹，脾個老師屌9我有咩好睇，做咩上嚟

重有好多...冇100分就會屌個d

可能因為小學生仲未定性/未係好識自律，所以啲老師唔可以太過縱容佢哋，從而教得比較惡。中學因為學生都開始大個啦，老師自然唔太需要咁嚴厲嘅方法去教。
當然啦，而家點教都會有冇腦家長亂咁投訴，當自己嘅細路係金叵蘿

如果殺人唔犯法 我一定第一個上門搵班教畜

咪又係睇你既人生遭遇
關乜鳩小學定中學事

諗起小學嗰陣有幾個仆街老師
一個成撚日罰全班企仲要抆耳仔
一個成撚日偏心啲女仔
仲有一個成日話全班係垃圾中嘅垃圾，渣滓中嘅渣滓

小學老師真係寧舍變態

我讀個間小學banding唔好 有啲可能智商比較低啲既同學

有一日有個有小小智力障礙同學唔記得帶功課
有個miss即刻倒曬佢個書包啲野出黎 dum左個書包落垃圾桶 整爛佢其他啲工作紙 仲勁大聲鬧個同學 叫佢快啲攞份功課出黎

然後個同學話佢有做功課 只係唔記得帶 然後個狂躁症miss即刻勁大力dum左學生個書臺同凳出去走廊度 叫個同學出去罰企 然後個同學一路喊一路汁翻啲野出去走廊度企 超恐怖 結果隔離班其他老師入黎 叫個同學翻入去先冇事

仲有好多其他老師都好有問題